# Transcript of Pepper&Carrot Episode 13 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 13: Die Pyjama Party

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|4|False|Hier ist es einfach schön!
Pepper|5|False|Danke für die Einladung Coriander!
Pepper|3|False|... überhaupt !
Pepper|1|True|Beste ...
Pepper|2|True|... Ferien ...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Coriander|1|True|Danke !
Coriander|2|False|Ich hoffe, ihr seid von meinen Bediensteten nicht zu sehr eingeschüchtert.
Pepper|11|False|Keine Sorge, sie sind sehr gastfreundlich, wir fühlen uns wie zu Hause.
Shichimi|13|False|vornehm und zugleich gemütlich!
Pepper|14|False|Das stimmt!
Shichimi|12|True|Ich bin wirklich beeindruckt, von der Inneneinrichtung...
Monster|9|False|WoooOoh ! ! !|nowhitespace
Monster|10|False|WoOoh ! ! !|nowhitespace
Monster|8|False|WoooOoh ! ! !|nowhitespace
Geräusch|7|False|schwwwwwwiiing !|nowhitespace
Geräusch|6|False|Klaf !|nowhitespace
Geräusch|5|False|Klack !|nowhitespace
Geräusch|3|False|zzziiipp ! ! !|nowhitespace
Geräusch|4|False|Schkak ! ! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Coriander|2|True|… manchmal kommt mir alles so …
Shichimi|5|True|Ich mag dieses bequeme Leben,
Geräusch|7|False|Schiingz ! ! !|nowhitespace
Geräusch|4|False|bam !|nowhitespace
Shichimi|8|False|... "Eine-echte-Hexe-von-Ah-darf-nicht-auf-diese-Art-leben" .
Pepper|9|True|Ha ha !...
Pepper|10|True|Die Bürde der Tradition...
Pepper|11|False|So etwas würden meine Tanten sagen!
Shichimi|12|False|Wirklich ?
Coriander|1|True|Schön dass du mich dran erinnerst …
Coriander|3|False|... "gewöhnlich" vor ?
Shichimi|6|False|aber ...

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Coriander|2|False|Los Mädels, konzentriert euch, wir sind fast am Ende!
Pepper & Shichimi|1|False|Tii-hi-hi-hi!
Pepper|3|True|Oh, schon in Ordnung ... !
Pepper|5|False|... und wir haben noch nicht mal...
Geräusch|6|False|PRroooOwwoww ! ! !|nowhitespace
Geräusch|9|False|Shhshh|nowhitespace
Shichimi|8|False|?!!
Coriander|7|False|PEPPER ! !!|nowhitespace
Pepper|4|True|Ihr müsst zugeben, dieses Abenteuer ist super einfach...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|6|False|K N A C K ! !|nowhitespace
Shichimi|8|False|Ach NEIN!
Coriander|9|False|Nicht schon wieder !
Pepper|11|False|Aus, lass los ! Sofort !
Coriander|1|False|...Oh nein! Es ist zu spät! sie... sie ist...
Shichimi|2|False|Neiiiiiiin !!!|nowhitespace
Monster|3|False|MUAH HAHA HAHA !!!|nowhitespace
Shichimi|4|False|G RR ! ! !|nowhitespace
Coriander|5|False|DAFÜR WIRST DU BEZAHLEN! ...
Geräusch|7|False|KLIRRR ! !|nowhitespace
Geräusch|13|False|P LO NK ! !|nowhitespace
Geräusch|12|False|P AFF ! !|nowhitespace
Pepper|10|True|CARROT!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|10|False|11/2015 - Grafik & Handlung: David Revoy - Übersetzung: Philipp Hemmer
Geräusch|1|False|Tock|nowhitespace
Pepper|4|True|Ich weiß, du wolltest mich nur verteidigen...
Pepper|3|True|Komm schon, nicht schmollen!
Pepper|5|False|... aber es ist nicht nötig. Wir spielen doch nur!
Carrot|8|False|Grrrr
Schrift|6|False|Schlösser & Phönixe
Schrift|2|False|Prinzessin Coriander
Erzähler|9|False|- ENDE -
Schrift|7|False|Schlösser & Phönixe

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|2|True|Du kannst die nächste Episode von Pepper&Carrot hier unterstützen:
Impressum|1|False|Pepper&Carrot ist komplett frei, Open Source und wird durch die Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an die 602 Förderer:
Impressum|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Impressum|4|False|Lizenz : Creative Commons Namensnennung 4.0 Quelldaten : verfügbar auf www.peppercarrot.com Software : Diese Episode wurde zu 100% mit freier Software erstellt Krita 2.9.9, Inkscape 0.91 auf Linux Mint 17
